有冇試過自己custom ultra boost

有冇巴打試過自己落手整 諗住買對ub 1.0 black uncaged 咗佢同油黑個中底佢

Sorry 錯台